我是香港人，今次遇上港鐵故障能準時上班，感謝中國政府

我是香港人。

今次遇上港鐵故障能準時上班，感謝中國政府。

本人由荔景前往紅磡上班，乘車時不幸遇上故障，四周一片混亂。雖然我們趕上列車，但不幸站內一直傳出「列車服務受阻，敬請原諒。」。

我們感到傍徨無助，因為車上迫滿了很多人，但又怕趕不及上班。

一個小時後，手機竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在車站大堂集合，中國政府已派專機接走國民。

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開荔景車站的人。

我知道其他國家包括西方遊客都走不了，因為荔景車站沒有任何列車能順利行駛，優先給了國航，東航，南航等。

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在荔景的同胞大家平安，準時上班。

Danny

6/9

系

你離開到荔景未？

邊個撚樣俾負皮呀

特別特別的幸福！